同唔鐘意嘅女仔表白

佢應承咗, 但我地仲係朋友咁

有無人有類似經驗

唔鍾意點解仲要表白你唔好玩鳩人又玩鳩自己啦

唔係好明，你講咩？

屌你老母

知唔撚知表白點解呀屌

屌多幾次咪鍾意囉

唔鐘意人又表白係咩料 MK仔心理

好pk

你當人水泡？

屌你老母 咪撚害人

樓主正仆街
唔鍾意人表咩白 戇撚鳩鳩